［求解答］手提電腦顯示卡好似壞左

是咁的

小弟13年入手買左部手提電腦 內置係有張 nvidia gt630
但之後15年有次過熱電源插頭位燒溶左拎左去整
整完就發覺部電腦好似無之前咁順
打機會間唔中跳fps 會疾下機咁

我頭先開個 dxdiag 係display個度唔見左個gt630
淨係見到 intel hd graphic 4000

想問一下

Intel hd graphic 4000 係咪 i7 內置 display?
我可以點check 我張 gt630 係壞左定係間黑店換走左 ?

跪求高手賜教
我淨係想打lol唔跳ping唔疾
1TB hd 8gb ram i7-3630QM

一般HD graphics .... 都係core內置果張 display